有冇人覺得立場姐姐係柒 但輸俾立場既仲柒

立場姐姐
講野唔係好叻 政治雲圖唔係好有諗法 又唔係勇武

鳩up幾句口號都贏你班新本土

咁你哋咪仲柒

what a bunch of loser

參加初選 = 柒 -,-

愚民眾多 無解

係無錯 立場姐姐得個殼見得下人

但你果班新本土呢？可能連殼都冇

難道好有前膽性政治思想咩？講既野不外乎都係重複網絡既野

難道又有政治影響力？號召力？票都拎唔到 有幾何有政治能量 咁輸係好應該

可以駁下既你班新本土派

睇到班連登仔唔服氣周圍屌 心都涼哂

眾志推薦丫嘛
新東又無佢地d人

人地贏左初選就代表係眾望所歸
邊個無視初選邊個係鬼

一向都垃圾， 100000一個月wor

係叻，係了解共產黨，又有執政意志，唔係更應該加入初選，混入去泛民個遊戲入面打爆你泛民咩？

根本就係無心贏人，只求九月鎅死泛民。

選民需要思考

真 憑咩多過呂智恆同VL

立場姐姐係送中開始直到參選前
係前線做左好多直播工作, 無人記得?

依家民主選舉贏, 都唔係實至名歸
小圈子選舉最好啦